想學股票應該點樣學最快

睇YouTube? 買書？

輸錢就最快學識

出去比錢上堂

買買下就識

入市

拎錢出嚟買

俾人搵得笨多就會醒架啦

重睇最尾兩集大時代

學懂人棄我取

俾幾萬蚊打真軍入市交學費

及早離場

2月6號去交易所天台
有講座

點解我輸極都唔識

不可以丟人現眼

輸得未夠多

落場先會識

睇下佢一個月通常去到咩位 見到跌少少就入啦
利申短抄賺幾千至幾萬不等

直接掉一舊錢買藍籌，你就會自動自覺每日睇市
Btw 及早離去

lm

睇書！

炒牛熊

唔係6月7號咩